利記抽中羅馬!上上籤!!

今次利仲唔拎硬歐聯冠軍

已經拎咗

咪撚燈啦屌

下籤
利申：猁

拎太多唔想再拎，分d比人

一睇就知係假利迷, 對利黎講,3隊入面最強個隊先係上上簽

咪係 食屎啦扮晒嘢

迪斯高撚到利班後防啦，連lukaku,btk呢d貨色都可以完爆

大家都係利迷點解要咁話我

我地唔應該好似班鍠呀獌呀咁互咬先係

利申 ： 真心利迷

垃圾唔好拎出嚟講

下籤

一個艾沙拉維已經玩到利後防一仆一碌

小法老呢啲玻璃腳行路都要小心行啦

學人一仆一碌，因住呀

羅馬都抽到上上籤

熱血！